竹園巴士站有人企跳？？？？？？？

竹園巴士站有人企圖跳橋
響附近既可唔可以幫手fact check

推!

推

後生仔嚟

真

Real, 岩岩經過,唔知咩事

係啊

唔好跳呀！香港人！

有無現場巴絲知佢有無事

握

唔好呀

吓？！

咪撚跳啦 不如去陪陳伯絕食啦

唔好跳！

唔好跳呀

唔好啊

岩岩

係呀 我啱啱開錯隔離台
佢冇事喇 消防帶返佢去安全地方

其實要FACT CHECK下, 究竟係咪義士, 雖然唔鼓勵死諌抗暴政呢啲行為, 香港咁多人, 有人為個人問題自尋短見都唔少

叫佢去 陪陳伯絕食呀

靜靜定思考下人生啦

話說啱啱我係現場
有個廢老問我 佢跳左落嚟未呀
又話咩咁矮都唔會死啦
之後我屌撚到佢同佢老婆唔出聲走左

利申 第一次鬧老人家

叫陳伯走呀！好擔心佢出事！

無事就好

佢點去到果個位呀

我地一個都不能少呀

無事 fact checked?
返去睇油塘

快救

見倒番哂上平台 應該冇事

救人啊

安心曬

你話我黑心都係咁講
頭幾個都仲可以話係烈士
但而家已證實死係冇用，你仲要企圖自殺，又post晒ig乜乜柒柒
完全唔想理，係就快

題外話問一問
想知有冇人試過跳落氣壂到係冇死到
睇落好似好雞咁

消防收返張床了

唔屌柒d廢老都唔撚係人
屌撚到佢地落地獄就岩

不要呀！不想再有人犧牲。

請 停 止 濫 開 有 關 連 儂 牆 同 抵 制 T V B 既 P O S T

係咪義士都唔應該自殺！！！快啲睇下你係咪識當時人

乜而家跳樓一定關反送中事？

係咪返返去了？

祝呢啲冇腦既廢老全部落曬地獄

落過黎啊

年輕人唔好咁衝動

冇事啦

再跳係數字
想死去前線

前線需要你

做得啱

抵制tvb好有用wo

咁矮跳落黎唔會死 佢唔撚去跳？

jumped

唔想理你咪出返去囉

果陣PP話有個欄放唔到氣墊

其實要死 點解唔做下其他實事先再死

賭球jumped ？

係咪落番黎？

岩岩落車 應該冇事 聽人講話落番黎

十二點左右已經救咗落嚟

都唔好啦
齊上齊落一齊作戰

好多竹園巴絲

無事就好唔好再咁傻啦
再有廢老係度嘈我即刻落黎屌撚到佢地仆街

企跳不如去做啲有用嘅嘢仲好啦

趁呢到有咁多竹園巴絲，想問下有無人會有興趣組織參加區議會

巴打，任何自殘行為對警犬係冇影響。

請你思考下點先可以對社會有最大影響力。包括各種不合作運動，甚至激進行為我都支持，但自殘只會削弱我方戰鬥力

竹園多獨立泛民，係黃大仙新浦崗要人

竹園丁志威獨立但係支持送中

由撚得佢地跳啦 on99

我成日覺得佢鬼鬼地

想問而完情況點 洗唔洗支援？

有但係無經驗 無巴絲們咁博學多才

最主要係搵一班人要group埋一齊

所以要搵人踢佢走

落番黎未？唔好跳啊！

Push Don’t jump

而加點

搞得成既話願意黎做下義工幫下手
畢竟竹園比較少年輕人

散哂喇

大家唔洗支援，12.00左右冇事

快撚啲跳啦，屌你老母
自殺少一個選民
變相建制得益

same 希望可以出一分力

有親戚住嗰邊
咪撚嚇我

live?

G持

頭先食完宵夜都唔見

巴打有啲人心靈比較弱小
唔可以個個都用激將法

丁志威擺明痴建制派啦

1259 行左過去睇 無晒人安全

丁志威政協委員
扮獨立

要玩就應該得竹園北，
以前不嬲都廢淘做開，
正常黃絲票應該唔少

有興趣嘅巴絲入谷一齊傾傾

叫佢推咗post先！

梁凌杰先生公眾告別禮

快啲搵人同我推爆佢！！！

救人呀！

係未冇事了？

冇事
落左黎上左白車
我頭先現場睇住

咁就好了

唔好理咁多真係要冷靜

啱啱行過郵局後面有堆人同3架警車
有冇人知咩事

有嗰廢老係度屌，勁嘈

嗰度本身係連濃場

想知最新情況

嘈咩要咁大陣仗？

仆街
隔離見到

屌班後生